［緊急呼籲］617大家一齊進行《幫阿婆執橙大行動》

細細個，呀媽、老師同政府都教我地要幫阿婆餸橙。呢個係愛護他人既好表現，而且無任何暴力成分。

當日2點半，我地要搵一個有心有力阿婆、一個紅色既穿窿買餸膠袋、777個橙。
然後，企係金鐘夏懿道，咁樣先可以比呢個世界知道人性係有幾偉大同光揮，成為一個良好既市民既好處。
再者，阿婆就會唔小心將777個橙由膠袋掉曬出馬路，然後大家就為左幫阿手，將d橙放番落個膠袋入面，但可惜個袋穿左，放極都唔小心跌曬出黎。不過唔緊要，有心唔怕麻煩，做善事不遺餘力，總有一日會執番曬d橙。

Push

推

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

跣撚死人咩

呢個係最後一個留言 大家負評上一頁就得
唔好覆

跣死班克警